727光復元朗既睇法係: 君子報仇 十年未晚！

From金水:

【撐我哋嘅新界原居民睇法】君子報仇 十年未晚！

// Hi 金水，我係新界原居民，我琴日就係屍殺列車既下一兩班車上，睇到直播，又有朋友中招，嬲L到成個人震哂！ 個一下我都好想拎架餐衝去打L死佢地。

但冷靜落嚟後，我對727光復元朗既睇法係: 君子報仇 十年未晚！

(一）聚焦721、五大訴求
簡單講，721 黑警亂開槍已被side-track ! 宜家都仲有d兄弟極力想hold 住個focus, 但如果我地再去光復元朗，都幾肯定727之後無人再理上環既事。要記得，我地係要對正政權，而唔係以人鬥人！

（二）真係要為黑社會而死？
屌你，個晚已經完美示範黑黑作業！如果光復元朗，我相信未開波已經比狗逗然後沒收哂d裝備物資；如果帶刀，可以即場拉你。咁仲打得成咩？！結果唔單只係會受傷、會被捕，仲會無命！ 為左鬥黑社會而死，係咪已經唔記得左我地終極目標？ 唔好唔記得，對方係有安家費，對佢地黎講，少一、兩件蛋散無乜所謂；但我地？一個都不能少呀！

（三）光復焦點不明
我生於元朗長於元朗，其實我覺得元朗人對水貨客既反應唔算大，可能已見怪不怪。如果話光復係為左民生，我覺得唔太多人支持。但如果光復目的係為左復仇，就算比我地贏到呢一戰，你估班鄉黑會罷休？好可能會有屍殺列車2上演。呢個係個無限輪迴，沒完沒了，完全中左政權圈套！

（四）最好分裂鄉黑
事源係何妖作故仔，話721 示威者會攪元朗，所以元朗所有門派都出哂黎要保衛家園，有收錢的，亦有不少係自願的。

琴日片中見到打人既大佬「飛天南」係南邊圍人（就係佢地收左錢），而「東哥」睇到其他人係屍殺列車前打人既片已經打去屌7 佢地，叫佢地唔好亂7打人，所以我相信唔係所有門派都咁「落力」。如果流傳個段錄音係真，屯門派真係要報復， 就等佢地江湖事江湖了，佢地內鬨、割席對我地黎講係好事。

如果光復元朗，就即係鄉黑口中既「攪元朗」，就會令佢地更團結、槍頭一致描準我地。

以上係小妹愚見，我同大家一樣咁嬲，但做大事，有時真係要忍一忍。忍，並唔代表我地認輸、怕事。要記住：君子報仇 十年未晚！//

大家點睇？